cciv 討論區

頭先11.6買左佢，後來19.6加左小小，成本升至14。
但係最緊要係我3.1高追左219 30 call，唔知點算

頭先

屌，我高追219 30call

宜家仲算唔算高追？

27點睇